【警世】樓價降溫，依家唔買就走寶

疫症過後，貿易戰迎來終結
香港發展重回正軌
國家發展欣欣向榮
樓市日日升，到時就會有人怨
「樓價幾時先有機會重現2020年沙士水平？」
仲等？入市啦！

樓主快啲走，我幫你頂住

我知咁諗一定有人笑我傻
03年入市既人又何嘗唔係少眾
結果佢地笑到最後

跌好少ja wo

樓主明察秋毫，所言甚是！！

JM9

未到低位 疫症先啱啱開始

樓主咁快搵人接火棒

有咩推介

哪有錢

啱啱先開始
個影響未反映曬
低處未算低

睇好嗰啲係上車好機會

二月可入？

幾時回升？

mark 低先

岩先開波，ccl see 120

冇跌過

到底你有冇真係睇住個價？？？

如果而家都跌唔落，睇唔到疫情過後，樓巿大跌既可能性

咁2年2000億美元買美國貨條數點找？

仲有第二階段

笑到最後既睇返新聞都似得2至3戶
好撚多人03年買左，升左就放左啦

香港樓市其實防守力好強
香港好似有65%既物業已經係供完
業主跟本唔等錢洗就算真係市道差最多封盤唔賣好難會出現要錢唔要貨既景象

放寬完按揭果陣升完
依家跌返少少都未到上年個低位啦
咁就想引人接火棒

有錢比首期，有自住需要，供得起，就可以買
話之佢跌到跳樓
港樓根本無得輸

劈啦劈啦

03年沙士係由98年金融風暴一路跌到落去
好多人根本冇能力供樓,所以越黎越多平價盤
但依家好多樓盤都係供甩左,D業主根本唔驚俾人收樓
點會肯平好多俾你

你妖言惑眾!

你d股票都唔洗供啦 你見開始down turning 會唔會出貨

股票可以出租？ 可以住？
用股票果套思維睇樓市根本弱智

見你覆 廢時同你拗 停薪待業啦屌

你有得駁咩？

如果武肺都樓爆唔到，都唔知廢淡如何自處

再買左樓未？2020 年
講咁多野 身體力行呀喂

你買左第一層未？ 幾時樓爆？

未 唔知
到你 身體力行 買第1/2/3 間未 講到實賺

我收入咁低，樓價又升左成倍，邊過到壓測買第二層
我都想問業主蝕錢多定租租蝕錢多？

樓主個名

應該租租 我唔係租租 無所謂既
你收入幾多？

有病先買樓

你住公屋？ 痴屋企租私樓？
我收入幾多通晒天啦

後者 寧做二世祖 不作窮等人

我純粹等跌多d入市自住 無意義介入你地既爭議

唔使戴晒頭盔嘅 見你以前高淡爆區好多理論架麻
租住樓慢慢等跌啦

咁大至到呢家 都係跌多過升過高位 我唔敢話跌破幾多成 但跌應該未來6 個月既可能性大過升 可以呢6-12 個月內入市都會贏林鄭放寬首期時個班人

希望啦，如果武肺都樓爆唔到，廢淡如何自處
過多半年高淡爆就兩週年，保升都返左家鄉仲賺埋住，廢淡繼續住公屋或租樓等樓爆

供應都冇增加到, 都唔知爆乜撚柒野

我睇緊D盤
高位750左右
一個月前成660
今日620

依家咁既環境唔跌都奇啦
你有自用需求就入市
我只係想講依家業主唔同沙士前
起碼冇負資產呢回事,唔洗擔心俾人收樓,唔太會有超大跌市

咩地區

未死先算

從來我都無話過會有大跌市 當年沙士只係跌左10% 主要跌幅係00-02 年做成
基本面差 正正係香港面對緊既野

margin~=按揭
股息~=收租

跌得果少少樓主搏屌?

依家就扮中立撚，之前唔係好串架咩

問下你父母租左咁耐樓有咩感想好過啦 係要堅持租樓等樓爆，由父母果代應該一球樓都變七球

你試下問銀行借八成比你買股票丫

藍籌咪得

息口如何？
用咩抵押？

你個名

借eur jpy 息口平過按揭添
用股抵押
重唔gogogo

跑贏樓價升幅加租金？

大西北

但實際上無跌過，只係成交少左。我夠可以話2018/2019都平過而家

元朗國？

唔貪心 500萬 即刻入票

出黎回應啦柒頭中立撚 樓爆跌幾多呀

係喎，long time no seen 高爆區喇

屌 你真膠定假膠？

有咩高見 學下野

武肺先會升，大陸係主疫區，香港唔係。
反送中和火魔法就令樓跌，但都跌得那一兩成

股票跌銀行好大機會要你斬倉
香港就算係沙士銀行都未試過call loan
結論磚頭穩陣好多

97 03咁樣懸崖式下跌好大一個因素係大家係咁借錢買樓銀行好易就批物業貸款個價只要跌小小經濟差失業就已經供唔起逼住賣樓宜家買樓有壓測1000萬以上只可以做五成按好難再出現97 03果種跌法

EUR JPY 有無做埋fx hedging 先
無既風險仲大過樓

邊度
我見唔到跌到咁多wor
唔好吹水

洗鬼吹水咩
屯門都大把啦
唔好上網睇D開價啦

您比個名黎
我搵唔到d成交

見到啦
瓏門
左手交右手既低價成交
您都信
如果3-4單以上 咁上下層數都咁平就真係跌左

你有錢咩？